18歲既朗尼如果係今日會值幾多億？

麥巴比都一億
朗尼兩億應該冇難度

你叫麥巴比射返對找卡數球窩利先啦

不如問埋C朗會值幾多

當年同齡計好似係朗尼貴 d

而家諗返C7個價真係抵到爛

千二萬磅由sporting 去曼

朗尼18歲已經有25歲咁成熟
可惜都25歲就開始dup

其實好難KEEP咁長

無費蛇邊有而家既牙朗